[求出手]大家幫手改個名

姓馮 個仔改咩名好
阿爸話想有個明字

馮牛

馮明天會更好

蜂鳴器

馮日月

明 銘 嗚 命 都可以

馮十進一